咩問題都答到-本年度最佳神書！！！

解答之書

Old new is so唔識串

好耐既咩

On9之書
如果係封閉式問題
得yes no嘅話 我唔用一蚊銀？
就算用完一個掉一個
都要用150次先買到呢本閪嘢

同碟仙一樣好靈架

Ok la